屌你正間1點民間記者會冇人講？

聯合記者招待會
.
民間記者會
荃灣公立何傳耀紀念中學反修例關注組
中學生反修例關注組
九校聯罷
跨界別抗爭籌備組
香港大專學界國際事務代表團
.
主題：自由之心不死 奈何以槍斃之
日期：2019年10月2日（星期三）
時間：下午1:00
.
十月一日國殤，魔警血洗全香港，甚至非法在油麻地、荃灣和黃大仙發射六槍實彈，更在荃灣擊中一名中五學生胸口，亦有傳媒拍到有魔警在舉實彈槍時臉露笑容。殺人政權、魔警漸入瘋狂，香港人，是可忍，孰不可忍。
請於各大網上平台觀看直播。
.
Joint Press Conference
.
Due to the highly sensitive nature of the matter at hand, this press conference will be held in conjuncture with the Tsuen Wan Public Ho Chuen Yiu Memorial Colledge Anti-ELAB Association, the Hong Kong ANTI-FOO Student Alliance, the Solidary Alliance, the Cross-sector Resistance, and the Hong Kong Higher Institutions International Affairs Delegation. Some co-hosting organisations will also send representatives to speak up during the joint press conference.
.
Topic: You Can’t Kill Us All
Date: 2nd October 2019
Time: 13:00
.
Stay tuned on different live stream on social media platforms.

仆你個街同我推撚上熱門啦！！！

推！

P牌都要推爆佢！！！！！

推

今日中午1點有民間記者會！

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

推12343

手足，情況嚴峻，我係各大社交平台甚至TG各大公海Channel完全見唔到我地一陣1點記招！請各位手足幫手Spread我地有記招呢個message出去好唔好？🙏🙏🙏😭😭😭

by民間記者會

pish

推到全香港都知！

幫推

推極都推唔郁

推呀

淨係識屌屌
開個post都撩交嘈
post又唔撚搵唔撚追
是撚旦都搵到兩個有人推緊既post呀
dllm

仲有, 由六月講到宜家出post要日期啦
你個仆街咪又係乜撚都無

民間記者會 2/10 1PM

[集中討論]2019年10月2日民間記者會